# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, Shanghua Gao
# This file is distributed under the same license as the ToolUniverse
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ToolUniverse\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-17 01:48-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../api/tooluniverse.logging_config.rst:2
#: 422fd718e2a84e9ebaf6c69b09325b31
msgid "tooluniverse.logging\\_config module"
msgstr "tooluniverse.logging_config 模块"

#: fcc75640d58949aca759903174528e06 of tooluniverse.logging_config:1
msgid "Global logging configuration for ToolUniverse"
msgstr "ToolUniverse 的全局日志配置"

#: 0098035e62224518a6ad041a2d0e24c9 of tooluniverse.logging_config:3
msgid ""
"This module provides a centralized logging system based on Python's standard"
" logging module. It allows controlling debug output across the entire "
"ToolUniverse project with different verbosity levels."
msgstr ""
"该模块基于 Python 标准日志模块，提供了一个集中式日志系统。它允许在整个 ToolUniverse 项目中通过不同的详细级别控制调试输出。"

#: ad6c775336ac45959bc0d4b944445c4b of tooluniverse.logging_config:7
msgid "Usage:"
msgstr "用法："

#: 85dfae8d62b34368b76fdd174015c51d of tooluniverse.logging_config:8
msgid ""
"# Set log level via environment variable export TOOLUNIVERSE_LOG_LEVEL=DEBUG"
msgstr "# 通过环境变量设置日志级别 export TOOLUNIVERSE_LOG_LEVEL=DEBUG"

#: c47cc7459abf4abbaae929726805c80c of tooluniverse.logging_config:11
msgid ""
"# Or set programmatically from tooluniverse.logging_config import "
"setup_logging, get_logger setup_logging('DEBUG')"
msgstr ""
"# 或通过编程方式设置 from tooluniverse.logging_config import setup_logging, "
"get_logger setup_logging('DEBUG')"

#: 11093cc9fdf9433b87dacdecb97b7fbe of tooluniverse.logging_config:15
msgid ""
"# Use in your code logger = get_logger(__name__) logger.info(\"This is an "
"info message\") logger.debug(\"This is a debug message\")"
msgstr ""
"# 在代码中使用  \n"
"logger = get_logger(__name__)  \n"
"logger.info(\"这是一个信息消息\")  \n"
"logger.debug(\"这是一个调试消息\")"

#: 0e3d0d31189247dda50d782270e9986e of
#: tooluniverse.logging_config.ToolUniverseFormatter:1
msgid "Bases: :py:class:`~logging.Formatter`"
msgstr "基类：:py:class:`~logging.Formatter`"

#: 81b95ddefb29483cb569b04b012f3e7b of
#: tooluniverse.logging_config.ToolUniverseFormatter:1
msgid "Custom formatter with colored output and emoji prefixes"
msgstr "带有彩色输出和表情符号前缀的自定义格式化器"

#: f4a272874d3f4e649d51ba5b1eabe573 of
#: tooluniverse.logging_config.ToolUniverseFormatter.format:1
msgid "Format the specified record as text."
msgstr "将指定记录格式化为文本。"

#: 3a8bceaa66184b9b858c26874c775717 of
#: tooluniverse.logging_config.ToolUniverseFormatter.format:3
msgid ""
"The record's attribute dictionary is used as the operand to a string "
"formatting operation which yields the returned string. Before formatting the"
" dictionary, a couple of preparatory steps are carried out. The message "
"attribute of the record is computed using LogRecord.getMessage(). If the "
"formatting string uses the time (as determined by a call to usesTime(), "
"formatTime() is called to format the event time. If there is exception "
"information, it is formatted using formatException() and appended to the "
"message."
msgstr ""
"记录的属性字典被用作字符串格式化操作的操作数，从而生成返回的字符串。在格式化字典之前，需要执行几个准备步骤。记录的 message 属性通过 "
"LogRecord.getMessage() 方法计算得出。如果格式化字符串使用了时间（通过调用 usesTime() 方法判断），则会调用 "
"formatTime() 方法来格式化事件时间。如果存在异常信息，则会使用 formatException() 方法对其进行格式化，并将其附加到消息中。"

#: 10f57dc1b9794459b9b1379cc4b2cc62 of
#: tooluniverse.logging_config.ToolUniverseLogger:1
msgid "Bases: :py:class:`object`"
msgstr "基础：:py:class:`object`"

#: 482381c40905499384f968749dfa5c87 of
#: tooluniverse.logging_config.ToolUniverseLogger:1
msgid "Singleton logger manager for ToolUniverse"
msgstr "工具宇宙的单例日志管理器"

#: 47d9274b1cef431b820eaf5a9457417a of
#: tooluniverse.logging_config.ToolUniverseLogger._setup_logger:1
msgid "Setup the main ToolUniverse logger"
msgstr "设置主 ToolUniverse 日志记录器"

#: 030834f49e60471f8d8fbde9f9a18295 of
#: tooluniverse.logging_config.ToolUniverseLogger.reconfigure_for_stdio:1
msgid "Reconfigure logger to output to stderr for stdio mode"
msgstr "将日志记录器重新配置为在标准输入输出模式下输出到标准错误(stderr)"

#: 00f7f5ed2ecb42d3bebd5e5e9785604c 2edd05b36f46444a99b299b7cdc93c81 of
#: tooluniverse.logging_config.ToolUniverseLogger.get_logger:1
#: tooluniverse.logging_config.get_logger:1
msgid "Get a logger instance"
msgstr "获取日志记录器实例"

#: ccb46e1e0208470ea45fd9f2ab4e2df6 of
#: tooluniverse.logging_config.ToolUniverseLogger.set_level:1
msgid "Set logging level"
msgstr "设置日志级别"

#: d66149b0c96c417786ff620c6417569f of
#: tooluniverse.logging_config.reconfigure_for_stdio:1
msgid "Reconfigure logging to output to stderr for stdio mode."
msgstr "将日志重新配置为在标准输入输出模式下输出到标准错误(stderr)。"

#: 558a0b1fa5ec462f9feb61b5b51d3f8c of
#: tooluniverse.logging_config.reconfigure_for_stdio:3
msgid ""
"This function should be called at the very beginning of stdio mode to ensure"
" all logs go to stderr instead of stdout."
msgstr "此函数应在进入标准输入输出模式的最开始调用，以确保所有日志输出到标准错误而不是标准输出。"

#: 3b38f22069ab4337abf1c9ee267fe7d0 of
#: tooluniverse.logging_config.setup_logging:1
msgid "Setup global logging configuration"
msgstr "设置全局日志配置"

#: ../../api/tooluniverse.logging_config.rst 19565b84aefa425caeb909b54d869282
#: 6638e79014514edd8d24c70d94ebd3d4 71d7969782a14d1bbfd019f4cb2a5e31
#: e58989e6e92f483b96c394b89b575beb
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: c6b6bd0c6a81448bbc7d820606791c16 of
#: tooluniverse.logging_config.setup_logging:3
msgid "Log level ('DEBUG', 'INFO', 'WARNING', 'ERROR', 'CRITICAL')"
msgstr "日志级别（'DEBUG'、'INFO'、'WARNING'、'ERROR'、'CRITICAL'）"

#: 24290fa5d7604c2e963bd8d0a2555170 of
#: tooluniverse.logging_config.get_logger:3
msgid "Logger name (usually __name__)"
msgstr "记录器名称（通常为 __name__）"

#: ../../api/tooluniverse.logging_config.rst 2493ec4fb7e44315bca76bdbdce69999
#: 3418a857772b4a558b7400b027239f89
msgid "Returns"
msgstr "退货"

#: 89f56b8367a74508b39efe1cfa4f9f71 of
#: tooluniverse.logging_config.get_logger:6
msgid "Logger instance"
msgstr "记录器实例"

#: ../../api/tooluniverse.logging_config.rst 48a4086a1ff3477cbfcbdd79868cebfa
#: 986d5aa47a944ea8aed458d839d50d6e
msgid "Return type"
msgstr "返回类型"

#: dee5b1d578ef4c43bb56d7d0072dd0c9 of
#: tooluniverse.logging_config.set_log_level:1
msgid "Set global log level"
msgstr "设置全局日志级别"

#: 32ed42554e4c47fbbb118b11468c8172 4b2c270a3db643e0b7a87b738ded0ee3 of
#: tooluniverse.logging_config.debug:1
msgid "Log debug message"
msgstr "记录调试消息"

#: b9db6cde86d54110bad2a7c8c8795b06 f1d2b22882624054a60f8de7ac6fde2e of
#: tooluniverse.logging_config.info:1
msgid "Log info message"
msgstr "日志信息消息"

#: 3ae44432d38e41ab861d82cce3cd06f1 5e097498a5d8428bad5279a004826266 of
#: tooluniverse.logging_config.progress_log:1
msgid "Log progress message"
msgstr "记录进度消息"

#: d44dcc61dd8c4737b8addbc10ac6d9d7 of tooluniverse.logging_config.warning:1
msgid "Log warning message"
msgstr "记录警告消息"

#: c0bb85f8c2b244d5adc4d2d88fffaa8f of tooluniverse.logging_config.error:1
msgid "Log error message"
msgstr "记录错误消息"

#: 174d975d904543c397c6d09cc3f05b49 of tooluniverse.logging_config.critical:1
msgid "Log critical message"
msgstr "记录关键消息"

#: 2db27f01721747acbdd30e7d91520a28 of
#: tooluniverse.logging_config.get_hook_logger:1
msgid "Get a logger specifically configured for hook operations."
msgstr "获取专门为钩子操作配置的记录器。"

#: d43ff62dadf84d538bfadceaba7a7b6c of
#: tooluniverse.logging_config.get_hook_logger:3
msgid "Name of the logger. Defaults to 'HookManager'"
msgstr "记录器名称。默认值为 'HookManager'"

#: 0bd3845ff5984ded8125f28df04e4101 of
#: tooluniverse.logging_config.get_hook_logger:6
msgid "Configured logger for hook operations"
msgstr "为钩子操作配置的日志记录器"

#: 4ee239d1e7d6430aa94b516a2bb68bed of
#: tooluniverse.logging_config.log_hook_execution:1
msgid "Log hook execution details for monitoring and debugging."
msgstr "记录钩子执行详情以便监控和调试。"

#: 0f96815f41994a79b6cac013ce858af7 of
#: tooluniverse.logging_config.log_hook_execution:3
msgid "Name of the hook that was executed"
msgstr "执行的钩子名称"

#: a05adbc9edb54a9e927a94e4e7f0d03c of
#: tooluniverse.logging_config.log_hook_execution:5
msgid "Name of the tool the hook was applied to"
msgstr "应用挂钩的工具名称"

#: 8be437f8448e44ff91ac0c7bc85bb0fe of
#: tooluniverse.logging_config.log_hook_execution:7
msgid "Time taken to execute the hook in seconds"
msgstr "执行钩子所用时间（秒）"

#: 23474f6a5a2a432e95e63f159afc4515 of
#: tooluniverse.logging_config.log_hook_execution:9
msgid "Whether the hook execution was successful"
msgstr "钩子执行是否成功"
